痴撚線，垃圾大交合d料幾時先準

你好老邊忽好天啊

5想改名牙><

肥絲
我係你風扇啊

從來唔信-.-

mk仔睇你點拍拖

同佢facetime-.-

同其他仔扑緊野

-.-又扑

中文5**

我話你條女

好撚5p囉依個post, 樓主問題

死gay返去幫人奶屎眼喇

人地幫我奶ok? 我含撚only